有冇人玩2077劇情真心sad

序章劇透

冇，同佢玩左一陣，冇乜感情。

唔係個氣氛整成咁我都唔知主角同佢有感情淨係記得一開始佢冇俾錢主角以為會殺佢自己賣隻蜥蜴

DLC會唔會出番Ｖ同ＪＡＣＫＩＥ既經歷

背景唔同 所以個劇情有d分別
如果玩企業真係唔知做咩咁

用 Montage 交待真係唔見得人